[fake news可恥] 巴塞隆拿球迷討論區 (290)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

準備屌打曼

突發 Jovic deligt簽約

準備俾獌屌打

死疤狗準備俾我曼爆閘啦

Breaking：@FCBarcelona have signed Romelu Lukaku.
#Enjoy渣古

爽呀

now or never

幾時簽埋牙朗

Good post name
假新聞仲可恥過走數狗

Po霸走數+唔推爆舊po可恥

其實jovic真係啱巴塞咩

bengor好波

你令我突然諗起住烏
會唔會啱巴塞用

又話追蹤咗中坑 點做野㗎

啱啱先放學咋

我夠上緊奧數班啦

最衰都係你 搞到成地擦膠碎 miss要我執翻

珍

我覺得firminlo最啱 但好似唔簽得利記D人

lm

Fox Sports] | Óscar Ruggeri: "I would have stayed with the team even if I had my daughter's 15th birthday"

🔶 Ruggeri who was part of the team that won the 1986 FIFA World Cup pointed out that Messi should have been with the team in Morocco for the friendly.
未斷腳就留低踢啦

試下咪知 大把錢

反正點都要買前鋒架啦
佢又後生

一係佢一係洛迪高
你要邊個?

我補緊yylam

簽得都貴到仆街
又27歲
緊係買個後生又平好多
如果Piatek唔係季中去糷可能會諗埋佢

做咩補埋D垃圾

假膠上嗮啦

我覺得jovic係ibra類波 但ibra已經證實左唔多啱巴塞 ibra球商應該仲高幾班 我地要既前鋒係要識小組組織 控波叻 有finishing

收皮啦 鬧我恩師

而依家事實擺在眼前就係一係要佢一係就報紙狗鳩傳華Dee想要既洛迪高
萬一Jovic真係唔岩用後生都易D甩手
洛迪高又廢又老到時都冇人接
費奴黎到好似古咁又貴最後又係好難搵人接貨

洛迪高真係不了

真岩岩聽完欣師最後一堂
人生5星星了

我學緊珠心算，下個月代表學校參加荃灣區第52屆珠心算大賽（小二）

燈塔局限咗佢
佢值得成為人生導c 擁有更多

又要loop：巴區多弱智

而家又多咗第三個目標
"RASHFORD ON THE AGENDA"
The Spanish press are going big on reports that Barcelona are preparing a huge summer swoop for the #MUFC striker

咪玩啦

冇可能
1.獌都唔會放
2.擺明比人吹到小白級先咁傳

醒目 一早就傳定哂咁多個 個撚個都話要買
廢事好似買古丹咁比人抬價

「ベストメンバーで戦う契約を結んでいたのに…」モロッコがメッシ不在のアルゼンチンへ不満

足總可唔可以簽少d鳩約

何と言いますか？

好似話想簽艾拔圖摩蘭奴

好多熟悉既臉孔

哥帥時期升上嚟哥班人冇乜邊個打得起

君日本語本当上手

一定唔會係Piatek

去到糷勁到仆街

呢件收撚皮啦
呃鳩巴黎追佢就話啫

唔關事
條友啲踢法完全唔啱洗

Friendly 算la

雖然係國家隊角度睇佢講既野不無道理

而家巴post d會員好低質

其實妓件拿卡應該啱我地 不過妓好難會放

屌摩

拿卡係阿不知幾開心 不過我覺得佢技術都味夠細膩 我見佢控波有時都唔係太好 味必頂到阿蘇

而家市面都已經冇哂全面前鋒啦

拿卡算係咁

其實唔知點解有時候我覺得南美前峰好似岩巴塞啲

高質會然名單:
Bengor

低質(+on9)會然名單:
醉右
中坑
Fake news
Chi to eng

西班牙足協宣佈 主帥 安歷基 Luis Enrique 因家庭原因不會帶領 西班牙 出戰今晚對 馬耳他 的2020年歐國盃外圍賽，今晚將會由助教 羅拔圖摩蘭奴 Robert Moreno 帶領。

安蛇

Lm

助教咁猛 集合哂兩大廢閘個名

高質漏咗me

漏咗me too

me

法國你成日開假膠po

有你喎 fake news

上定下

你就膠
正經post來的

邊似嗰個旗木

唔岩哥狗渣

低質

今日番大陸揼骨 同個骨妹吹水 佢着住14年阿根廷10號波衫幫我揼 佢都話美斯好慘 連輸3次 重點係佢覺到美斯靚仔過c朗

利申我都覺 唔係因為係美斯fans先覺 係美斯輪廓本身就型 毒撚樣係披頭散髮果陣 依家認真執下不知幾型 留埋鬚直頭係霸氣 仲要純天然

垃圾浪罅刀～

加泰都贏委內瑞拉
阿根廷教練廢到

直情係弱智

Puig係新球王

出能晒踢意假嗰堆都輕鬆贏啦 出堆名都up唔出

好想知阿根廷國民覺睇

真係好撚嬲 用撚晒啲阿甲美職

旗木依條癲佬我好耐之前已經block左

巴區手竹好興互block
除左我

一定好開心啦 成班河床 小保加迷

但係輸到仆街喎
由堂堂足球強國
到世盃都差啲入唔到

召喚西西⭐️巴打

btw請吉野家未

anal無笠套

g chi 手足唱成首

This is our fate I'm yours~~

Puig練大隻d先啦

貝治同埋淘寶借去阿積士加錢換迪列

全部同malcom一齊坐啦

決戰武球王 疤狗會否使出秘密武器馬琴?

身高

阿根廷人好型

Puig唔借

要練抖肩舞

打b隊好過 有得跟下操 佢仲咁後生 唔洗急
雖然ajax打法似 但ab隊走會更好 特別係中場

應該話 我唔支持青訓中場借出去

前後都ok 中場係要夾同跟大佬學

其實美斯過人咁勁都係因應反應太快 佢既動作係等人地出腳或者衝過黎個下先做 所以過完佢一加速就追唔返

bye all

去邊

重心低 反應快 推波幅度細 但快

safe flight

很熱的東京

又快又怪 點守啊

問題係西乙b水準太低，但A隊佢又冇位

天生踢波奇材, 無得學gala..

佢球感極好, 重心低, 加速快, 又唔知點解佢睇防守球員啲動作同埋佢地重心都好準.

防守既企定定唔郁好易畀佢就咁爆開, 想捉佢路, 但佢重心不停咁移, 防守果個又不停咁移, 個重心轉換稍一不慎就GG

利申: 9up

利申保定fans

15年拉膠fans

佢一定係等人埋黎或起腳先過 就算企定佢都會去到你面前先轉向

知道玄機之後等我練番幾年應該可以去巴塞頂佢個位

單眼佬都知 但邊有咁快反應

Barça have no plans to offer Ivan Rakitic the improved contract he wants. [ESPN FC]

@彩瑛手足
頭先喺出面見倒個結他po
估唔到你都識啲野播

有小花輸 冇小花贏 花迷肯潛未

隊友carry唔計！

呢場踢法唔同左?

有傳過巴咩

OJOOO! Barça have met with Ajax in order to advance the deal for Matthijs de Ligt: the economical aspect won't be a problem.

➡️ Barça know that he wants his future decided before the Juventus game, and the player could make his final decision in the coming days.

[SPORT, 🥇]

傳過但好少

There is no intention to sell Coutinho this summer although it is clear he has to step up his game. [
@GuillemBalague
]

兩隊犯規大戰 毫無組織 垃圾比賽

自己睇

踢返442咪好
3中堅

係要玩9美斯
美斯要同對手鬥隊友鬥教練鬥足總鬥

44%控球 3射1中 咁既數據

除非佢克服到呢樣野
如果唔係冇得同我架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

咁踢咪幾好, 到時梗番岩啲人選 (雖然我覺得佢地唔會), 中後場打爛仔波, 前場靠幾位天材算la

到有球霸時又唔知變左咩陣
歐洲主力既唔出
阿甲仔就出多幾件

講起爛仔波，諗起打法國嗰場，奥達文迪最尾發哂茅

係就早啲發茅踢柒包皮la, 臨完場先黎茅

發覺有啲手足好好氣力，走去同on9落棺蛇嘈

一係諗住有美斯就大安旨意
三中堅玩波都有佢喺前面搞

落棺我放棄左同佢講野了
錄音機來

咁唔係應該中後場打爛仔波死守前場大安旨音畀佢玩仲好咩

有美斯就可以亂試陣同人，輸咗入佢數就得

雙閘放題

踢撚死對中堅

依場波都幾有火藥味

依家都係雙閘放題

MSN
鳩白 影帝 fire
Alba Puyol pique dan狗
Ter Stegen

應該係無敵

除左S同達
咪即係TATA陣

除左達先岩
TATA嗰年已經MSN

你認真？

Sanchez

傳獌想買 UTT; 傳買 Alaba back-up

迷山仲未死曬

一日迷山終身迷山

原來我老友iniesta都迷山

好撚大碌

山神戰士既眼神係依家巴塞最缺乏既野

想_

佢當年留完名唔撚認數 話係改圖
諗返都好耐之前 仲係高登個邊吹水

冇記錯個時應該係入皇馬個球chip 波
再唔係就馬體會窄位ban 入

迷山其實真係好撚劣

原來又一條賴皮狗

好耐之前玩電結 呢家轉咗木結了

借埋puig過去就perfect

拜嗰個alaba?

BOMBAZO! The Club considered buying Matthijs de Ligt & loaning him either back to Ajax or out to another big club, due to Umtiti, Piqué and Lenglet also being in the squad.

❌ He didn't like the proposal, and told Barça that it's all or nothing.

[@tjuanmarti / SPORT, 🥇]

489正弱智

唔講de ligt點諗
60m買個人翻來 人工肯定唔平 轉個頭借翻去
錢太多冇掟洗?

Because the Umtiti rumors are false, and they wanna keep him. Piqué is arguably the best CB itw right now, and Lenglet is absolutely amazing. Losing any of those would be taking a big risk, so it makes sense of the Club to want to accommodate all four.

觀望耐D先 得呢條友爆呢單野

[MD] Delay in de Ligt move.

🔶 The decisive summit with Ajax to talk about the signing of Matthijs de Ligt must wait. The Barça delegation reached Amsterdam but could not proceed with the move

🔷 The absence of the Ajax sports director prevented the meeting between the clubs

🗣 [@MDpor_elmundo] | Mino Raiola met with Real Madrid for Paul Pogba and was surprised that he was also asked, very seriously, for Matthijs de Ligt.

聞到空炮既味道

Utt

De ligt 真係好得過umtiti同lenglet?
難得而家佢2個表現尚好

開始FEEL到有人會話UTT賴死唔走做小強搞到DE LIGT黎唔到

仲攬umtiti真係唔知咩玩法

你睇下你下面個comment

我本人好鐘意lenglet

話口未完
黎黎去去得嗰幾件私怨上腦嬲鳩羅馬嗰場想賣佢
跟住就屈鳩人貪錢唔合群呢樣嗰樣
陣間又比人屌老母

認真
lenglet能力比唔上utt

事實上de ligt 又冇正前咁有逼切需要
只係佢極大潛力 買到絕對開心 買唔到唔洗死個種

我同意正前真係逼切啲

大雄:now or never
De Ligt:all or nothing
大雄:

依家狂追de ligt都係怕佢落入賤種祖PSG呢D手上
買唔到的確會覺得冇所謂但同時見佢去第2隊又好似好唔抵咁

談到自己的退役決定時，佩奧爾表示自己職業生涯最後兩年的膝關節手術非常複雜，令他難以在比賽中百分百投入，故只能選擇退役。

De ligt買到後防十年起碼唔洗煩
不過一隊有四個勁中堅又係唔平衡
二揀一我點都撚de ligt

其實如果係主席接班人 同umtiti個位冇衝突
淘寶下年應該借出去 如果買de ligt
主席都差唔多會退落來 四個中堅好合理

但有冇人覺得jovic其實麻麻 單打能力 hold波 唔多出眾

季初既老鼠屎同依家既老鼠屎既分別囉

Pk留翻打狗啦
比後生上啦

問題老鼠屎未想退

係呀我都好驚De Ligt黎到會無啦啦有場意外又傷埋呢D位
唔好話佢
第2個我都會驚
講到係得UTT先會大傷做乜鳩

講返清楚先我猜話唔想de Ligt黎咪屈鳩我
但要好似你地咁為左要佢黎係咁針鳩UTT真係好ON9

如果做到有效輪換咪係
旨意呢條友就

根本瞞傷+hea踢已經死罪
又唔肯做手術
咁唔叫死攬咁係咩

📰 [SPORT] | De Ligt is very close to joining FC Barcelona

🔶 Bartomeu has already met with van der Sar at the ECA meeting

🔷 Ajax want the deal to be completed before their Champions Legue clash with Juventus
啲消息亂撚到

自己諗下當初成班utt傷嗰陣使點喊苦喊忽啦
唔係撚叻踢得起 隊波應該收咗一半皮

型到

老實講瞞傷真係
唔係lenglet打起
我地10月就崩盤啦

單防勁撚到仆街 完全唔會標出去 冷靜到

中堅係越老越辣
pk keep 住既話仲可以打多好幾年

四個中堅 兩個左腳 兩個右腳 有咩問題

事實係主席同迪黎打8成 如果要黎既話

懶叻可能肯做後備 迪迪去其他大球會都做到正選唔會屈就

我覺得真係放utt都冇邊隊會要
人工又高 膝頭隱患咁大
仲要得1米83 去英超已經冇可能
西甲隨左蝗冇人哽得起
拜祖又夠哂人

De ligt點會唔肯
佢都預咗做一 兩年後備㗎啦

又頭到尾都係西媒傳
英媒冇傳過
咪當人真係on9先啦
1米83打英超中堅未死過咩

唔洗驚ffp 大雄借左成億幾債
又同nike簽左長約 一季都成億五以上贊助
仲未計其他收入

主席退落黎都係呢一兩季既事
好快就到佢上位

打羅馬果場已經試過啦
佢個位比人燒味炸到

嚟緊對獌
對面成六七個米9
我地得老鼠屎一個
點算

投降輸一半

懶叻高波唔差啦

我淨係想lenglet繼續有正選 有得出 lenglet 夾pk勁 utt可以留 淘d寶又吹到好多人想買好勁
買多隻金童做乜鳩？你估買完份糧會平咩 仲要講緊要買件即食中鋒
美斯份糧怪獸級 so9又貴489洗黑錢都唔能掂

UTT上季救隊波咁多次，冇功都有勞，依家有新歡就想屌走佢，呢啲唔符合隊波嘅哲學喎

咁又唔好話屌走佢，普通trade走姐

De ligt個潛力太強，買完10年無憂，又咁鐘意巴塞，亦唔可以比佢流去其他隊

Lenglet 又平又好用又唔係大牌球員，後備/輪換球員首選，賣又唔多人想買，基本上佢個位就穩固

主席就唔使講

Utt 上年真係靠佢，我唔會怪佢瞞傷，世界盃真係球員夢想。

頭3個根本有各種原因係要死攬，而utt係唯一一個有豪門想買，又多錢，又高人工

買佢係唔比其他人得到

有d人講到utt好勁，有d又講到英超冇人肯要，好大差距

真

80kk貴撚到

ℹ️ Bartomeu met with van der Sar at the ECA assembly in Amsterdam yesterday, where he was told that Ajax would have no problem selling to Barça.

☑️ Barça know that de Ligt wants his future sorted before the Juventus clash, so we could have a final decision in the coming days.

OJOOO! Barca accelerate their move for Matthijs de Ligt, and know through Ajax' CEO Edwin van der Sar that should they agree with de Ligt, Ajax would have no problem selling to Barça, who are prepared to pay €75M for the defender. [SPORT, 🥇]

MD] | Barça plot using Philippe Coutinho and Malcom to seal Marcus Rashford transfer. Coutinho and Malcom are two possible cards to convince Manchester United to sell Rashford.
為左壓jovic價竟然出呢篇野

係就快啦

係咪放流料引psg 出手

玩過fingerstyle返唔到轉頭了

De ligt黎埋

第時utt+de ligt

根本呢個就係最ideal嘅組合
主席慢慢退，迪列上位
UTT冇事冇幹正選，牙叻替補
玩下手幾季都唔使愁中堅位

點會冇人肯要

巴塞唔肯放添

碧基而家咁撚勁 生涯最黃金期 踢多一兩年都得
叫佢而家開始退好on9
de ligt我覺得黎巴係時間問題 勿bin c
睇下佢想出面吸經定黎坐住吸經囉

4個中堅輪換有咩問題
主席都32啦仲全勤咩
唔好彩既季中可能又會輪流傷下
難得4個質素都咁好咪唔洗驚有人跌watt/大傷無人頂上

Umtiti唔需要放棄但佢個膝頭哥真係隱憂
Lenglet未必一定無得踢
Pique年紀唔細 雖然仲好勁 但唔應踢咁多波
De Ligt個質素係一定要爭

講真四個喺度仲可以試下三中堅

買返嚟輪換咪得，Todibo 借硬出去啦

碧基同影帝今年fit到嚇死人上年前年其實幾差狀態

三中堅無法主攻

咪玩啦契仔今季FIT

🔵 The €75M price tag that Ajax asks for Mathijs de Ligt is not a problem for Barça.

🔴 Mino Raiola demands a salary of €12M per year which Barça is unwilling to pay.

🔵 His agent seems to turn out as the biggest problem in this transfer.

[Mundo Deportivo]

Aleix Vidal (ex-Barça): "If I didn't get injured, maybe I would have been a starter at Barcelona right now."

何wayne都好信

係

Busquets季季開壇都比人屌架啦
然後真是有睇波就知佢勁到暈

好過季尾柒

點解要搵d咁閪既agent

球員角度來講
Raiola真係一個好Agent來

靚叻比你地用完即棄，係未用完已經即棄
講真佢唔差啦，有佢係度主席先敢瘋狂上去入波
換咗係馬啡，佢半場都唔敢過啦
死疤狗貪新忘舊，可恥

盧卡斯靴蘭迪斯去拜

但係感覺上佢上限就係咁多

八千萬

都冇人話棄牙叻，上面明明得想棄烏sir嘅手足

我全都要

who

Inter Milan are reportedly still interested in signing Malcom. [Calciomercato.it]

借出去踢得起就借會返黎

有邊個巴借出去嘅人返黎係成功

所以睇佢做化

Ag

但未翻嚟

無影帝，後防識撚傳波上前咩，今季好多次輸呢啲波啦 真係差兩班波

Arthur busq de jong

下體隻左閘

中堅定閘

both

我屌你拎24黎比實係好d嫁

最右識打咁多位 起馬賣6000萬有無人支持佢出去挑戰自己

支持

呢度好多手足迷煙
你小心講野

有冇巴打入過魯營睇波 想睇巴VS曼 但見官網仲未有得賣 有冇巴打試過可以請教下

雖然佢本體係廢 但幾有喜感又有d貢獻
我都迷煙

我都去睇
啲reddit人話無咁快賣
通常開波前兩個星期 /十日八日或者臨開波兩三日官網會有得賣
但會喺兩三個鐘賣曬

上仗客戰貝迪斯嘅戰術分析

咁啫係要捕住 唔該晒巴打 有機會喺魯營相認
我嗰個禮拜去巴塞 想睇對曼 同對皇蘇兩場

我都係嗰個星期喺巴塞喎

咁希望大家都買到飛

歐聯決賽

係madrid 打？
我啱時間喎

好似5位數一張飛

睇牙朗登基

馬德里之王

唔係唔睇丫嘛
睇牙朗登基喎

5位數姐
有疤我會去

依家啲飛網講緊17k起，過完八強戰應該唔止呢個價

有朋友開賽前係門口搏一搏
點知真係俾佢搏到有人被人放飛機原價放

世界體育報封面：基沙文願意降薪加盟巴塞！年薪將由2300萬歐元降為1600萬歐元，合約期到2024年，而球員的違約金是1.2億歐元。

世體睇下算

Dembélé is on track to be there for the game against Atlético Madrid and the game against Manchester United is not in danger. [md]

題外話
nigga個傷好似係舊患仲要同一個位幾次
會唔會做bale 2.0

佢咁後生應該冇咁易玻璃呱

samper

險簽前鋒名單：
Jovic
Rodrigo moreno
Rashford
基沙文
仲有冇

大家prefer Jovic 定電話佬

電話佬黎阻丹成長
加上定型代唔到咬
死開啦

邊有用完即棄佢，個個都想留佢棄utt啵

啱 之前咪話過踢法唔啱

電話億幾又唔後生 又唔係純正中鋒
唯一好處係打開西甲 偏技術流 易夾
Jovic後生有潛力 全能到仆街
而且無咁貴 可以買埋de ligt
prefer jovic

同埋就算jovic打唔起都可以賣出手
電話佬又老又高人工打唔起會變山狗2.0

諗起吉

貴轉會貴人工 但作用同小花差幾皮
國內雙冠可能買Jovic都夠做
買電話佬又未見得勁到upgrade成隊巴去拎到歐聯

你買邊個都唔包upgrade拎歐聯架啦屌

買牙朗咪有歐聯
而且牙朗都無電話佬咁貴

Griezmann will sign for Barça this summer. [Jérôme Rothen / RMC Sport]

講到簽硬咁

上年都係咁講
但今年就唔想要佢喇

Jovic好過啦

是撚但啦
真係簽左佢嘅唔通要轉軚反疤咩
Jovic係潛力股未必咁快上到
呢隻就短炒應該無問題 掛

個左閘呢幾日都傳左好多個
究竟邊個先係真命天子

原來拜80m已經破左佢地自己球會紀錄

點解大家咁反基沙文，除左貴真係無咩唔好，好撚勁喎

Barça have shown interest in David Alaba after Bayern Munich announced the signing of Lucas Hernandez. [France Football]

吹得就吹系列

前鋒SOR 9

大賽有邊次勁

Fuck

你講野好針對性喎 我希望你收斂下

丹仲勁

真係唔勁
對親皇馬都隱形
你睇上場國家打比丹幾搶鏡？
基士文做唔做到

電話黎反撚到佢走

點解會有人J電話佬
係買就買後生嘅慢慢練1 2年啦
so9未差到要馬上後備
記唔記得上年電話佬點撚我巴呀
拎錢deligt加jovic仲好

唔係對蝗 係對丙朗隱形姐

基沙文都唔勁
唔講咩成就，淨係講依兩季馬體進攻咁垃圾，進攻基本上打佢一個，把握力一流。

反而大家成日j個咩祖域就真要再睇下

咁都死
撞到丙朗都只會係大賽

基沙文肯定夾到 技術流 打慣西甲 打運動戰一流啦
打馬體會又有自己搵食能力
不過係太貴

Jovic都係世體個啲吹奏先有留意
好有保留

歐國盃世界盃唔勁？
霸氣盃當你睇唔上 16歐聯唔勁？

佢咩歲數 仲有佢愈打愈保守 無晒以前爆人個種 要買梗係買祖域 又後生又有射術

咪國家隊威哂
16歐聯勁
之後2年點?

仲有上年佢自己仲要搵埋老鼠屎間野拍片話要留低
依家又後悔想黎做乜鳩
又黎一件BIG NAME
係咪場場要場14個先夠位?

馬體會only要求咁高
人地世界盃歐國盃都有 咁多經驗 肯定夠班打巴塞
不過我覺得太貴了

下體今年應該堅散班
Lucas godin走左
thomas saul vitolo f.luis又傳走
下體又係on9 施蒙尼年薪22m離哂譜

我覺得電話佬無可能嚟
就算肯減人工都咁話
買佢一定冇de ligt
人工已經爆哂標

賣古都唔掂

買電話佬
咁我不如買de ligt
後生又有極大潛力

仲咩有
講到尾咪又係呢樣野乞撚人憎
完全唔係實力問題搵來講

仲要求後生做乜呀
chur埋美斯呢幾年衝多幾個歐聯好過啦

年年單拖帶住馬會進攻線仲想點
佢喺咁嘅環境如果仲打到歐聯冠軍咁佢更加唔需要來巴塞啦

除左貴同鳩屎之外都無野好嫌
前者唔關我事
後者先係反對佢來嘅理由啫

反而我唔燜de ligt黎
Riaola呢個濕鳩agent煩撚到西, 佢旗下d球員都係極撚麻煩 e.g普巴,伊巴
de ligt受佢影響.一定唔會係巴塞留得耐

老實講電話佬一定理想過jovic嘅
Jovic 好大機會唔夾巴塞

不過最緊要係賣古天奴回收資金

拜呢啲度縮球會 80m破紀錄唔出奇

西班牙足協宣佈5月20日至9月15日期間，不能在晚上7時30分前進行所有官方賽事，以保障球員健康。

強制濕鳩時間

Barça will dose Leo Messi, as the physical overload he's going under could turn into pubalgia (it's a medical condition affecting the pubic joint), which would require surgery. [SPORT, 🥇]

你覺得電話佬幫到好多?
有美斯根本唔洗搵佢前場比波

Former Barça target, the out-of-favor PSG midfielder, Adrien Rabiot, could sign a contract with Real Madrid and be their surprise signing, according to AS.

Is Messi the best player in history?

🔊 Daniella Semaan (Cesc Fàbregas' wife): "...in history, geography, literature, English, science, mathematics and Chloe"

📰 [SPORT] | The promise of Ajax to Bartomeu in the case of De Ligt

🔶 Relations with Ajax are very good as the Dutch club promised not to auction the player and will accept his final decision

🔷 Barça will not enter a wild bid after Bayern's multi-million dollar offer

📰[SPORT] | The Club will take care of Leo Messi.

🔷 Barça wants to avoid the overload injury to get worst, which would need surgery to recover.

🔶 There will be rotations in order to rest Messi and be in the best conditions for important matches.
唔撚信

次次啲新聞提到rotation哩隻字華狗哥場一定full team

疤狗一到8強就自動崩盤

下場馬琴正選美斯休息既
我針插x頭

其實由頭到尾咪又係要睇小花自己
佢自己要硬出既華狗邊敢唔出
掉番轉一樣
望佢自己識諗啲仲實際

你肯插膝頭都當你贏

黑頭

屌咪即係去做facial針清

美欺避戰冇女球王

要整件有對抗性 有頭有身位

真係好戇鳩
你識諗過美斯

賣古天奴入Griezmann我ok

自大係佢自比美斯牙朗定點

反而你要講犧牲嘅
無論踢馬會定法國都顯示出佢係一個相當有團隊精神嘅球員 從來唔獨食唔鳩扭 造到波又走到位
點樣唔配合呢

挑
唔講尼馬呢啲撩事鬥非MK格
伊度奧伊巴呢啲邊個唔係心高氣傲

有邊個練兩課之後會唔服美斯吖

牙朗

過嚟練兩貨先

基沙文本身都唔會唔服la, 無對過巴賽阿根廷咩

世界盃佢都肯返到禁區包位封美斯就知有幾忌佢

唔柒信
佢踢過咁柒多場會唔知美斯咩料？

從牙朗份人又係喜歡9up聲大大自吹自擂
都要間唔中話 得美斯同我鬥乜乜柒柒就知道
條友不知幾清楚美斯實力係點

反而係美斯平時少講野
係近年做左隊長先多啲訪問
問親佢邊個球員邊隊波都話唔錯幾好屌吖

再睇返米高勞特立既遠古紀錄片
真係好撚勁 不愧係小白既偶像
搞到我都好想練佢招signature move

Barça will not sell Malcom for less than 50M euros. There are several important clubs such as Inter Milan who are interested in him. Barça believes that Malcom has a future. [Mundo Deportivo]

CatalunyaRàdio消息，巴塞隆拿打算將B隊球員米蘭達，奧里奧爾·布斯基斯和里基佩治借給阿積士鍛練，希望這些年輕球員能獲得更多高水平的比賽機會。

依加唔簽埋de ligt俾人要左會好可惜

但依加巴塞pk同utt都當打

其實下年de jong黎到有冇正選踢都成問題

依加巴中場勁多人

咁搞古仔真係放得

賣啦

講真覺得拉仔仲有貨賣唔想賣走佢

大家呢期狂j果個jovic係咩料子？

未聽過

De ligt同電話佬二簡一一定簡de ligt

Ajax會肯一次過放晒兩大主力俾疤？

最好就買撚哂佢
還掂唔係我地比錢
唔好搞到財政有問題就得

佢地營運方針都係練起D人高價賣姐

賓菲加借左去法蘭克福
幾fit下

唔係話電話佬廢 但其實佢有咩好？

佢踢咗咁多年 我真係一場代表作都諗唔到

淨係記得佢歐國決賽啲門前失機

How many times did you have sex this month?

Pique: "Do the Bernabeu's count?"

🗣 [@GerardRomero] | Jovic's agent, Fali Ramadani is also Pjanic's agent, that explains his presence in Madrid. Zidane has requested the signing of the Juventus midfielder. Barca is aware of this and so they're calm about Jovic

❗ Antoine Griezmann insists on joining Barcelona this coming summer. [@Marsallorente🥈]
死開plz

The contacts between Barça and Luka Jovic are occurring with some regularity but there is still much to be negotiated and an agreement is far away. [md]

[MD] | De Ligt wants Barca to reach an agreement with Ajax then he will agree with them

🔶 He has made it clear that he wants to join Barca

🔷 He doesn't want to tighten the rope between the 2 clubs, that's why he wants them to reach a deal first before agreeing to anything

Ousmane Dembélé is targeting the April 6 Atleti match for his return to the team.

The Man-U match is on April 10!

希古恩退出國家隊了

Arsenal have reportedly made contact with Barça over the possibility of signing Samuel Umtiti this summer. [La Gazzetta dello Sport]

呢度開心死了

冇得再賴斜恩

阿妓那有錢

巴興賤賣

點解賣malcom又想吊高嚟賣

武王伐巴
489墊豆吧

Michael Laudrup如果唔係疊埋心水去放假
比佢拎埋個歐國盃
92年嘅金球獎一定係佢拎 雲巴士頓都要企開啲

佢招左腳交右腳 比小白美斯沙維學到足
挑過頭波就小白鍾意玩

佢都應該估唔到贏歐國杯

贏左歷史地位至少再升一級, 可能有得同Baggio 比下

係出到就出啦，一來畀美斯抖，丹明正言順踢返右翼；二來可以畀多啲球權古仔踢，睇下佢仲有無貨賣都好

同埋佢都要返多啲落場時間適應返，到時4日10號打狗無態仲死啦

唔係南斯拉夫立立亂 佢地根本無份頂上踢
米高勞特立都廢事join
點知又贏左
92 04 16
每十二年歐國盃都係要爆一爆冷

又陰啲陰啲反朗，我朗強勢奪冠俾你話爆冷

有無人覺得碧基好撚屈 又高大靚仔 有錢出身 踢波去到世界頂尖攞晒榮譽 溝條女又係大明星

踢前鋒又勁 簡直全能到仆街

3x歲已經打爆機

本身又聰明 打poker好勁

東京d jk完全唔怕凍
CLS

返房跪玻璃啦你

其實佢踢波真係為興趣

有冇圖

有冇巴打買到聽日場波嘅飛？
而家官網仲係冇得賣

冇

聽朝搭地鐵會唔會見到：一名身穿巴塞球衣中年香港男子昨日於東京涉偷拍被當地警方帶走

如果我要犯痴漢罪
我會著牙朗波衫

痴漢列車

Philippe Coutinho is considering a move away from the Camp Nou very seriously and has told this to his teammates. He knows that he has been far from his best version for months now. [sport]

ho ball

Piqué: "How many times have I had sex in the last month? Are we also counting the ones at the Bernabéu?"

"How Much money do I have? I have more than Espanyol budget this year."

"Messi has very ironic humour, he's one of the biggest trollers I know."

"When the media was talking about Messi leaving Barça, I told him what they were saying. He smiled at me and left."

"The players are in a WhatsApp group that I made so we could maintain a happy atmosphere. We add people into the group randomly from time to time... like Tomas Roncero and Alfredo Duro. They know that it's us but they never say anything in the chat."

"Is Neymar in the WhatsApp group chat? No, he's not in the group chat."

"Zlatan loves money, he always seeks it. One day he came to me and said 'Money is not important.' I was shocked. Then he said, 'A lot of money is important.'"

9UP王

錢唔係問題 冇錢先係問題既英文版

人生贏家
pk真係好靚仔

Jérôme Rothen of the RMC says that Griezmann will sign with Barcelona in this summer market.
Note: At the moment there is nothing official, however, he was one of the first reporters to report that Griezmann would make his decision to stay at Atlético in the summer

無圖學人9up

9add人入谷撚狗

Valverde: “Messi? We think will be one hundred percent. He has had pain in his pubis for months, since before Christmas. The team is taking good care of him, trying to improve his fitness so he can play. He is better, but of course we will be careful with him.”
係唔係都出 人唔笑狗都吠

死賭撚

卡華積拉狗之前連霸歐聯都有ADD老鼠屎入佢地WhatsApp Group

國際賽期算啦
次次都咁吹

頭場半大好撚嬲

戒啦屌你

美斯採訪全文
Leo Messi gave an interview to Radio Argentina Radio 94.7 Club October and talked about his situation in the Argentine team.

Criticism when playing with the selection. "It Was customary to say things about me, They invent... They give Me when I'm not here. I Know you're talking a lot, but like it's been custom lately. I'm Not surprised at all. Many lies and invented things. It makes Me angry because people believe in what they say. The reality is that I come with a pubalgia before the December stop and I come training little, not playing all the games. "

Problems with the Pubalgia. "Pubalgia is complicated. It Doesn't get overnight. I'M feeling better, but I didn't clean it. I Have to take care of myself. "
Pressure in the selection: "If we were not in first round it was one of the biggest failures of the Selection. We Talked and we took it forward to improve the group. I'M very heated by the madness they say my dad handles the Selection, they say he has power to do things in the AFA. The family is the one who suffers. I Have friends, brothers who suffer for the lies they say. Anyone says anything. People buy that. Then I'm the son of a bitch. "

Failure in Russia's World Cup. "I Thought of locking myself up, grieving only with my family and forgetting all that I had lived. I Tried to isolate myself from everything a bit. Get Away from the Selection. "

Their role with Argentina. "I want to win something with the Selection. I'M Going to play all the important things. A Lot Of people told me not to come back, family, friends... My son asked me why do they kill you in Argentina? "
His commitment to Argentina: "We are a group that does not sell smoke, we do not always say that we love the Selection. I Don't always say it like they do others all the time. And Whoever wants to believe something else to do it. We don't sell smoke. We Are professionals but would not have gone to the Selection. If nobody makes me go. See If I'm going to leave the Selection for a baptism. I Came to my house and knew nothing about baptism. That'S a tremendous boludez. "

Scaloni: "I left the World Cup and never talked to anyone again. Scaloni called me several times and told me the project. I never talked to anyone so that Scaloni was the coach. "

篇文唔全 不過見到啲內容真係好無奈
My son asked me why do they kill you in Argentina?

好少可聽美斯講呢啲

Thread: Messi's interview with Radio Club Octubre.

Messi: "My 6-year-old asks me why they don't want me in Argentina."

Messi: "They said I was driving the AFA, that I was driving that 'club of friends' formed by Di Maria, Higuain and others. That makes me angry."

Messi: "We always had problems with local journalism, new things have been said every day, but we have allowed them to say anything and let them pass lies. That was a mistake."

Messi: "I surely want to win something with the national team, otherwise I would have stayed at home."

Messi: "But it's hard. My son is always on YouTube, and he saw a video and asked me 'Why are they demolishing you in Argentina?'"

Messi: "Our generation of players have been abused in Argentina. We play for our jersey, and we want to achieve something for the team. I will play in all the competitions and major matches for my team."

Messi: "My relationship with all the player in the team is great. They have to be calm, and they have to play the same way they play at the weekend with their clubs."

Messi: "I'm fully convinced that we will become strong with some patience."

Messi: "I, myself, would not choose my goal against Getafe as my best one. I would have chosen the one against Madrid in the Champions League semifinal, or the header against Man. United in the final."

Messi: "It's true that I don't talk much. I play, and that's what I like."

Messi: "I respect Juventus a lot. It's a big club and has now become more powerful with Cristiano. We hope to reach the final and don't care about facing them."

Messi (on the WC in Russia): "I thought about locking myself up, mourning only with my family, I wanted to forget what I had lived, to get away from the team a little, to let time pass and to calm down. The elimination hit me hard, finish the cycle of that way it was painful."

Messi: "I'm playing for myself, my family, and all those who enjoy what I do. And those who don't like me have to tolerate me for a while (laughs)."

Messi: "Recently I thought; Spain 2010 was a great team, they were phenomenal, but they also had luck in the World Cup final against the Netherlands, and before, they beat Paraguay on penalties, you often need those lucky moments and we never had them."

Messi: "They (young players) have to let go, but not play with me, but with the #Selection, that's why they are there, start giving them confidence, then everything will flow."

Messi: "I Will play all the important matches and tournaments with the NT, even though many people have advised not to return to the NT."

始終係自己國家

🗣️ Antoine Griezmann hints his stay at Atléti to continue: "I'm already used to it [the persistent links to other clubs] and a little bit fed up, every year it's the same, so I'm used to it."

👥 Privately, he's also told Simeone & the Club that he isn't planning on leaving.
Source: [AS via Univision]
又加人工?

📰 [ESPN FC - @moillorens] | Barcelona chiefs argue over Griezmann transfer

🔶 Barcelona president Josep Maria Bartomeu is embroiled in a debate with the club's management structure over whether or not to move for Griezmann this summer

阿根廷足總真係賤過地底泥
天怒人怨

我睇有啲地方根本就冇第二句

仲有上年河床 獨立隊等唔同球會 逼佢哋青訓細路去賣淫 受害者超過500人
而家就冇曬消息 足總唔知喺邊 揭發嗰個記者都被自殺咗

我覺得佢啲轉身重勁過美斯 好似屎眼都睇到嘢咁加埋佢啲走位 防中嚟講轉守為攻佢真係世界第一

其實佢真係好撚勁
一諗到對上幾季一到轉會
個個喺度FF kante之類就忍唔住笑

今季特別勁好似踢波放左好多 可能係有arthur vidal呢d球員 覆蓋範圍大 佢多左空間發板

咁癲
青訓細路男仔賣淫?

我貼嗰條link有
不過都話美斯成日都有讚無彈
識欣賞對手
當牙朗係同一水平唔出奇啫

根本華狗重視佢仲多過安蛇

反了 你竟然叫佢華狗

安蛇當佢工兵用

都係一句
哥迪奧拿我都叫哥狗啦

剩係得英文版有 西班牙文嘅版本搵唔到呢句

聽日啲飛有無咁好賣
得返vip
嬲撚咗
決定唔去

幾錢vip

兩大球王對決
btw魯營有冇可能坐滿

全場中國人

影帝打法係咁 佢需要前面cover 夢三沙白都好跑得 1415有拉仔 小白仲有力
係之後小白開始冇力 得返拉仔 仲要幫醉右執屎 影冇左cover先差d 季初用古打中場就仲衰
而家有返arthur dem又會回後 明顯前面搶多左 後面pk又勁 影帝咪發揮到

deer狗

醉狗

酒數狗

掛住cow女sor

咲狗

收聲喇鹿狗

Note 9

貓左就咪撚鳩up叫囂啦
插龜頭又唔夠薑

😨

最平400歐

啱啱上官網睇有99歐不過西位

西位都睇啦 感受下氣氛都好

佢顯示話就有
但禁落去話無

你試多幾個位 corner嗰邊應該大機會啲有
諗緊買唔買Lateral 2nd low但要二百幾歐

全部試過哂
每十五分鐘試一次都係無

嚟巴塞唔去魯營好似無嚟過巴塞咁

佢過一陣又冇曬飛
去球場直接買會唔會都冇曬？

我捻到球場應該有
但價錢就

如果去度食白果又哂時間又無癮
所以我捻網上買定保險啲嘅

今晚唔係又so9美斯呀

我而家開官網 好多飛賣喎

咦 原來㩒入去又無飛

唔係喎 只要揀一人就會比到位你
但如果你有人同行就難搞啲

同人去

點敢唔尊重武球王

報恩了

個樣好撚老積

兩大球王對決
今晚邊個唔睇就係假疤

希望古同琴有得出

應該兩翼係佢兩個

無可能

武磊

幾點?

終於唔係19時間..

11點還好
7點100%西波

呢一年有無試過七點？ 印象中好似無

球場買會貴啲？

100% so9 美斯 古

最後見到有飛都係買咗
好糾結 想睇美斯但佢傷傷哋 唔想華狗chur佢

有疤手足入場係咪未輸過

Leo Messi does not like to miss a game, and even less so against Espanyol. Everything indicates that he will be in the starting lineup of Barça in the derby. [md]

📰 [Tuttosport] | Juve, I'm here.

🔊 De Ligt: "I'm inspired by Chiellini & Bonucci, two points of reference for any defender."

🔊 De Ligt: "Joining Juve? It could happen but there are other clubs too. Raiola will decide my future."
死肥佬decide就仆街

空炮

抖吓啦

messi有正選
就唔開jackto

咁可以搵定人開了

梗係希望有得睇
唔洗咁偉大 ching享受兩大球王對決

對下體唔好出就得

我都買咗
但同條女分開坐

美斯出唔出都ok 唔好傷就ok

傻啦
佢最多休周中嗰場柒潛架咋

買左幾銀

神戶又險勝

又有得賴UTT
爽!

[突發] 西甲官方承認武球王地位 與美斯並列代表球隊

130歐

準備好比武球王屌打未?

default 正到

有冇武球皇睇

牙deer今鋪點幫華狗兜

唉抖下啦美斯

喺阿根廷先話有小傷
跟住又嚟default..

又default

勝利十一人

malcom繼續雪到硬撚晒

歐聯8強

無女後備

永續八弟

[推到完場] 巴塞隆拿 對 愛斯賓奴

Jack to 2 kai

又話美斯正選唔kai

下個post歡迎德甲jovic暨古狗好躝唔送啦

巧搶口

好彩武球王手下留情放過我地

決定申請入會永久反華
牙deer歡迎幫華狗辯護兩句

愛斯賓奴屠夫

馬琴淨係跑得快依點 古天狗練成世都練唔到

講真 英國啲波氣氛好啲

未撚再放古踢左邊
要出就放中場到

我幫佢回 華狗臨場調動得好 下半場換入malcom救世

個位唔錯喎

好撚高

利申 有畏高

好大

如果唔係1-0 對面都唔會放開黎攻
華狗-6

Paco

華維迪如果每場肯70分鐘前換入Malcom
我都已經唔反佢

paco 90+1 90+4 入兩粒 幫多仔上榜首

即使佢場場做到野
華狗個排序都會係丹>古>>>禽
其他人無病無痛唔會輪到佢
睇左華教2季你應該明

Messi has now scored 4⃣0⃣ goals this season. It's his 11th consecutive season with 40+ goals.

41 ⚽ 2008-09
48 ⚽ 2009-10
57 ⚽ 2010-11
82 ⚽ 2011-12
69 ⚽ 2012-13
48 ⚽ 2013-14
62 ⚽ 2014-15
50 ⚽ 2015-16
57 ⚽ 2016-17
52 ⚽ 2017-18
40 ⚽ 2018-19

唔好啦
唔想面對呢個事實
明明對國米又係Malcom
打毗又係Malcom
今日咁耐冇出一出就一個靚助攻
姐係差唔多出親佢都交倒功課
華都係雪雪雪

猛禽同古 天與地

又要美斯救世

11-12唔係73球ja 咩?

我覺得malcom出多幾次好表現華dee會考慮下
好似之前丹搶走古個位咁
但係應該冇乜機會俾禽表現了

一早證明左古天狗好廢啦...

xavi

依家丹成日傷要就住用，禽就有機會

撐華dee 位手足呢

好人好者點會撐華
btw迷馬先sick ball
我正式宣佈迷馬黨成立

迷馬好辛苦
幾十場先射得一次

依度迷花先係正職
所以唔驚射唔出
最驚好似今日咁
射撚死

首席迷馬黨

無

放po頭ok?
好撚型

入場睇到美隊梅開二度
仲有馬琴出到有助攻

馬斯亞

但其實有點失望
傳說中嘅魯營球場啲氣氛都不如我睇過英超是但一隊嘅好

有無中國球迷黎睇武磊

目測得一個
電視有一個
加埋兩個

咁廢
btw 你睇到美斯入兩球 真係值回票價

第一球一定尖叫出嚟

我睇電視都叫出黎
佢可能射出黎了

Cls 以為柒達疊埋心水降班，半場輸作客嘅黃潛0：2，依家再望一望，3：2

打愛西力姐
打比/歐聯氣氛就唔同啦

呢個真
隔離啲fans都冇乜聲氣

咁頹
ching有無係巴塞食好野

歐聯作客熱果場我都有去
都入咗兩球
所以睇美斯入波無咩特別興奮嘅心情

我果段一見罰球就拍片
一入咗都顧住繼續拍無咩反應

我以為無作客fans
原來有？

我一嚟到食咗一次西班牙餐
之後第二餐食泡菜餐 第三餐食KFC

我隔離都係巴塞fans
可能冇我想像中咁有氣勢啩

咪臭係
啲人吹大咗

睇返下半場73-74分鐘，馬琴傳中比美斯果度
明明同對面後衛一齊起跑，仲要差兩個身位
但一爆就過左對面，可惜美斯炒飛機

屌宵夜食tapas 飲sangria啦 KFC屌你

食咗一次真係唔想再食
咸撚到個腎都虧咗一半

兜乜柒
呢啲場口出正選好正路

愛西力咪就係打比

是咪地方太大咋

你ng sick ball

切柒達有艾斯柏斯復出救世

可能係因為室外

如果華帥肯雙翼齊飛 古仔固定左中 加上後防又穩咗 呢隊巴塞應該可以食晒今季歐聯所有球隊

我話如果華帥肯

中場真係冇位比佢踢咁佢打前真係廢到on9

古踢中場冇身位冇防守 都會比巴迷屌到仆街

乜嘢畀巴迷屌？
我同意應該繼續畀機會佢試下，但事實上433佢打中場絕對唔係最好嘅選擇喎
唔好講到鳩屌咁

食晒所有球隊=FF

琴日落中場係踢得幾好既

留意到又係日常贏波屌領隊default指定動作 真係得巴塞咁撚奇怪

留返翼位畀馬琴

左邊小明丹 右邊malcom杯麵
中間美斯

落返中場做串連，即刻生返哂
佢叫佢打翼真係哂氣

原來懶叻只係23歲

到底下年仲見唔見到拉 呢排成日講佢 renewal 嘅事
無咗佢真係差好遠

零防守橆限被中出十連發

佢個樣完全唔似

睇過一次對華倫，一次國家打吡都好有氣氛

Lead得十分 so9美斯得少少傷 歐聯嚟緊淨係打19000 緊係出夫添保聯賽啦

咁都正路
咁489幾時先可以輪換

十年後僀無憂

加泰盃輪換咗啦

場場一樣陣 唔識睇情況調動正選陣容 咁叫正常？
丹比利傷緊 前面三個求其傷多一件 今季都係咁先
阿根廷依啲垃圾足總都識比美斯抖下啦
依家講緊有三場輸波既空間 你都死chur
到時歐聯出局 班球員有心無力 真係唔好問點解

其實433
中場係古 我 影
真係唔得？
我同拉輪換

malcom 琴晚唔係好敢過人 都係邊路one two 回傳 但已經打得幾好
可能真係雪硬左 希望真係唔好放棄呢條友

留意到又係lead住雙位數都要chur正選唔出新人練下 真係得巴塞咁撚奇怪

我諗你同古有d難共存
佢防守差，你都唔好得去邊
佢進化到小白咁 你進化成沙維 咪得

除咗alena你想練咩新人
保定 梅里路

其實對弱隊可以試吓
左丹 中so9 右禽

古我影

反正而家lead咁多
又有得抖花同拉

不過華維迪撚會試咩

Malcom utt練返個態 alena
放古落中場搭其他人
中場組合可以變下 萬一傷其中一個點算
大把戰術野試又可以做下輪換

Malcom被雪到遺忘左？
依加上陣時間好多
定你依然覺得古值得打正選過佢

個人覺得右丹威脅大過左丹
左琴踢得ok 可以試下調轉

都得
但禽都冇得出

啱啱先有人講緊要畀古試多d, 今場打得好差
malcom今場後備上唔計
下場又雪咪下場屌囉，又屌定先

留琴賣古
拎古換電話佬都得

其實古又唔算太廢

條撚樣根本唔係教豪門果皮 唔敢轉陣 輪換 毫冇遠見 lead住十分再加三線作戰都可以full team聯賽 佢根本冇上plan b 依家輸重好過之後輸

諗返起安帥輸4-0 之後轉343兩場入11球 再反cup巴黎 有時啲輪換係鳩下鳩下 但起碼唔會好似盤古人咁

美斯蘇九出得即係無事
下下講到佢地夾硬上係當隊醫多餘定華狗無良領隊迫佢地落場

呢場衰極都叫做打吡
就算對手實力有限都無理由大幅輪換
仲有呢場係國際賽期後第一場
唔打好啲早啲有士氣有狀態
2015/16咁樣lead住十幾分一樣比鍠狗追到一分

呢場走來換唔通三日後維拉利爾出正選？跟住放棄打馬會專心作客打獌狗？

係呢度咁
連大陸仔同鬼佬都少屌華狗
得我地手畜咁堅持華狗係盤古人

古試多啲係中場位 而唔係打到四不像嘅左翼位
malcom值得更多機會 起碼佢喺僅有嘅上場時間裏面都叫交到貨
你話屌定先 係因為次次喺啲唔太難打/關鍵賽事前一場 華帥都唔係太識去休息啲主力球員 下下default 冇一例外
今日主場打愛西力亦都不負所託 畀帶傷美斯打足全場

Yes
1.6億+全隊第3高人工買個駁腳，幾抵玩

佢玩過一次連過兩條友
但過到第一個 過唔到第二個
之後俾拉仔省到傻咗

不嬲就話古水貨 無論打翼定中場都唔得
我就話佢今場都係差 你覺得打得好好？
咪試下俾佢打中場睇下俾對面中出幾多球
Malcom係古打到屎咁既情況下一早要打正選
但條垃圾華狗就係睇身價名氣出人 場場做到野都係唔會出
睇左2年華狗你唔係覺得Malcom爭到正選下話？
比著哥狗教依加lead住10分出緊puig打聯賽
不過都唔奢望華狗會做到咁 淨係想佢輪休下班正選唔洗場場default 你望下佢有冇？
根本華狗就係一個極度短視既教練 如果佢長教巴塞就死
班正選俾佢咁chur法直接縮短球員生涯
新人亦都極難有機會上位

佢之前仲係fm 妖人個陣過人好撚快
琴晚仲未踢得放

下季中場有：啊吐，av，拉仔，影帝，迪莊，啊蘭，古仔（如果轉打中場）
7人搶3個位踢，諗起都興奮

av 應該都係後備居多 啊吐半場換 拉仔年事已高
如果要計 puig 下年上埋一隊 仲多

自己睇下fb ig巴區

仲有AG DSO

Hupu啲人都有屌
仲有華狗續約果陣外國啲人屌撚到傻

呢啲月份賽程咁密傷完都繼續全正選上陣
我諗真係得華dee咁撚奇怪
default完又咪係靠美斯罰波先發板 究竟dafault意義何在?

IG大把人屌啦 柒少陣啦

得930人react咋喎

華狗係ig俾人屌到仆街

你返去屌影帝射波啦柒碌

Reddit已經少左好多

lm睇全正選

我寧願繼續屌，博俾佢季尾鞭屍

最多人讚嘅留言嚟

7撚左都要楋翻揸沙

心照啦

Valverde: "There are ten days left before the Champions League. It isn’t a question of permanently resting the players for safety, we need them to compete and maintain form to play well. Some changes will come but we will go with full force against Villarreal and Atlético.”

想輪換既死心把啦條柒頭講到明唔輪換呀
哥隻deerhunter好心你地咪撚理佢啦
諗起佢話meza pavon世界級就死撚死
下下眾人皆醉我獨醒咁
fb tw ins 連大6 hupu貼吧全世界都屌柒華狗佢都可以話冇人屌華狗
大家記住條dh條友係比阿狗狗竇掃出門既雜種咋

其實都懶得覆條弱智 佢活在平衡時空

Cap定預備過三日攞返你出嚟bin

唔通牙deer係大陸仔睇唔到ig

呢場走來換唔通三日後維拉利爾出正選？跟住放棄打馬會專心作客打獌狗？

世界大戰抹黑宇宙了

後生出都仲ok, 老野就畀佢地抖下la

大家都係489
唔啱聽就唔好理
唔駛下下弱智前弱智後

收聲喇弱智毒撚

果下好驚

@柏華特

迷華迷到傻

你

你好25

兩個禮拜之後佢地就潛水ga喇

我唔反華

25

佢係死弱智

馬琴呢四十分鐘已經勁過古今年加埋

u2

又後生 仲有好大潛力

冇碎右印
成件事精神晒

咁平

含撚未呀bb

屌你老母閪

插針未呀bb

屌你老婆至真

食屎吧垃圾

其實我覺得你有你道理 觀點與角度問題
最on9係古打翼 malcom keep住唔到最後一刻都唔撚出

你唔係覺得你洗到底呀嘛🤣🤣🤣

又串

國家打比呀
打賤種定打愛西力氣氛好D唔洗用腦都諗到啦

加泰打比有武球王

無料到垃圾chinaman

我係加泰人呀屌

我係老婆奴呀屌

雖然好撚憎華
但琴晚嗰場default 冇乜問題嘅
又叫做唔知點解出Malcom 同比古去吓中場
而家比較擔心係對下體嗰場都full team
華狗心態肯撚定因爲下體第二而淆底
如果嗰場都唔輪換
我真係唔知領先嗰十分除咗拎嚟打J之外係有咩用

武球王琴晚有兩個走位都差d攪掂
好在懶叻打得好

佢好似講左話潛艇馬會都打算Default wor

差啲鞭打我地美球王

又嘈交

屌佢老母啦

489贏波又嘈輸波又嘈

柒潛都full team就真係on9
可能出口術

傳統黎

疤係咁
贏波要贏得好睇加炒多人地幾粒先得
人地拎一個冠都打哂飛機
我地拎兩個都屌哂口（非惡意）
就好似世人對美斯要求極高
做唔到就屌哂人老味
相反某球員

柒潛你點都要換兩三個啦
連屌四場咩真係

你老死話will go with full force against Villarreal and Atlético

到底依兩年試過幾多次「下場點都會換2，3個位啦，so9 messi 拉仔 影帝 主席」, 但係到時候都係會有齊佢地 ，80分鐘換人就永遠都係換果幾個後生

Alba 碧基根本無後備就算啦
佢換三幾個咪就係Umtiti <->Lenglet
Roberto<->Semedo
Vidal <-> Arthur/Rakitic

同埋唔傷嘅 Dembele<->Coutinho咁

不過今場嘅Malcom終於成功助攻美斯
踢到刷鞋波即係有機會再登場

其實就係想講應該畀啲機會so9 messi抖下, 尤其so9, 雖然messi 識散步, 但都仲係比緊賽, 如果有full rest 去打大賽係會好啲

賣古狗用malcom好過

古同lukaku 1換1 deal?

deal 跑得快過條on9先 又守到角球

一於買lukaku條垃圾返黎打中堅

打左閘

試多幾場打中場先
可以抬價

踢433中場根本就無位比佢踢 dejong 影帝 arthur 拉子/vidal (是但無咁件)
如果要比機會 比alena仲好

至少都抬下價先啦
尋晚一轉落中場就傳靚波
又走到入禁區射波
雖然飛機

去食pancake撞到香港人既女店員
個感覺重正過見到d短裙JK

好變態

佢心諗：鹽濕伯父望乜鳩牙

所以咪話 日本真係一個好變態既地方

收聲喇
病左連針都唔敢打

FC Barcelona agreed on a long-term contract extension with Nike, worth at least €155m. The deal has broken Manchester United's previous recour of €86.1m deal with adidas.

收聲啦u

何蛇

大家好

你係啊輝?

幫吓手接力姐
發現醉右性情開始暴戾

每次見到古天奴內切都想喊，完全埋沒佐迪艾巴，幸好馬琴終於有機會證明速度型球員的重要性

尋晚古打返中場之後勁左好多

依度三冠先合格

原來今季聯賽2場愛西力，美斯都入罰球

係
tg約隻dup!

上次你俾中坑打到入院喎

It’s getting clear that De Ligt will leave Ajax for Barcelona. Ajax have made it clear to Barcelona that they don’t have to pay the ultimate jackpot for de Ligt, unlike other clubs. [De Telegraaf]

真B隊

There are new contacts between Barça and Antoine Griezmann. [Onda Cero]

依個好似荷蘭報黎

Iniesta: "Do I miss being at Barcelona? I'll always miss the club. I miss the day-to-day, everything that surrounds it, the stadium, playing. I'm just another fan wishing the best for the team."

"Do I think Barcelona can win the treble? I'm always optimistic. Barça are the best team, with the best players. Now they're set up nicely in all three competitions."

"Am I still surprised by Messi? It's hard to find the words, but he's number one for me. He's been doing it for 12-14 years and continues to produce the goods doing exceptional things and displaying incredible consistency."

Barcelona loanee Cucurella is climbing up the ladder to become the back-up of Jordi Alba next season. Right now he is in a good spot and Barça could bet on him instead of signing someone like Filipe Luis, Nacho Monreal or Alberto Moreno. [
@albert_roge
]

好似4M，抵啦

老白呢啲咪識波囉
華dee三冠王跪拜區

係真嘅反少高層幾日 買後面個幾個真係好on9

係就好，唔想佢買上面果堆，之前好似仲傳艾拿巴

得Filipe Luis免簽可以諗下
本身成日吹奏球霸又開始養老唔怕佢嘈少上陣
但有CUCU緊係用CUCU

明明巴塞有成個拉瑪西亞唔用 係要周圍買水貨

大大個基馬度送撚左比賓菲加添

咪屈

我地收左1m的

不要說了

北京電視機

more

卡迪夫城幫我地還息

六冠先滿意..

仲要打得有自己風格場場打到對手叫投降個領隊先可以留任..

True，依家主要都係靠美丹蘇自由發揮

明明係bengor

回覆“醉右入院”
小編將會pm你詳細資料

醉右入院

由佢地賴落中坑度啦 我唔想俾人告虐畜

肥普3中堅

不了
請珍惜醉右

[black]碎右入院[/black]

自

原來荷甲榜首大戰 睇下先

阿一開頭ok，之後柒下柒下

Ziyech同van de Beek應該有人想買啦

有冇青撐牙積士？依加2:1 頂撚住

撐

俾人撳屌

對面入波都係叫dj

De jong=墨西哥姓山度士= 中國姓陳

Frankie Chan

踢到咁西仲要打少個都贏3比1

Griezmann has already spoken to Abidal and told him that he wants to join Barça. The situation now depends on the decision taken by Bartomeu. [albert_roge]
躝啦

今日4月1

艾比度 (中轉英)?

利物浦應該贏英超

神秘力量
要三冠王了..

真係有運到爆

咁樣熱狗都可以og送返粒畀人..

四強打利記真係唔樂觀

對曼聯都唔樂觀

咁快諗4強 下體會唔傷人先算啦

係你地先鍾意同公海d垃圾玩假膠

對利昂都唔樂觀

VVD比泥馬 包皮 夏薩特 更接近世三

其實呢場利踢得好廢
熱有幾個黃金機會都把握唔到

淨係睇呢場我地贏面幾大
唔計運嘅話

果場仲default就屌爆華狗老母

呢條友真係堅勁, 如果佢有能力推前多半格做分波, 甚至有能力射到波既, 應該上得神枱

利啲進攻麻麻, 其實後面都一般, 真係靠VVD

美斯 so9負傷 熱血嬴波

你比隊港隊巴塞佢地都可以吹到唔樂觀架啦

埃及美斯得一季貨仔

突然記得要bin下c

真係要鞭場場贏波都有得鞭
班淡友驚呢隊驚個隊 唔撚柒就最開心

佢話要bin我老母c我無理由唔bin返佢

係西班牙有得免費睇西甲真係好

下下覺得100%就唔會想睇場波

100%win

唔記得冇pm
我俾醉右tg你 你打到佢入多次院ok?

🔵 Barça are considering to improve Lenglet's contract. The club understand that his current contract has been a bit out of date in relation to his role in the team.

🔴 The salary of Lenglet is far from the figures earned by most players in the team and it is clear to the sports area that they have to renew his contract sooner rather than later.

🔵 One of the factors to take into account is the future of Umtiti, whose knee still generates many doubts within the medical services of the club.

[Diario Sport]

well deserved

【西甲數據】

韋斯卡前鋒 古曹 Cucho Hernandez 是西甲史上第5名在20歲前成功作客攻玻 皇家馬德里 和 巴塞隆拿 的大門。

上一位是 前馬德里體育會前鋒 阿古路 Agüero 在2007年造出。

可惜尋晚賓周百屌成材

Valverde will rotate in Villarreal [sport]
會唔會係馬體果場輪會好啲

The signing of Jovic is complicated because of his price [sport]
貴得過電話？

umtiti真係風水輪流轉

華dee嘅輪換= Roberto<->Semedo
其他照舊

Av <> Arthur

Barcelona all alone in de Ligt chase, as Bayern prioritize Hakim Ziyech, and therefore leave de Ligt in the hands of Barça.

⏳ Now, Barca are pushing de Ligt towards making his decision prior to the Champions League clash v Juventus, to wrap the deal up ASAP.

[SPORT, 🥇]

你諗下其實Ajax同Barca都係代表著嗰個流派嘅球隊
咁多年交易亦都唔少

唔好話咩B隊
真係要關係好好先肯咁樣益你
況且佢地都會想傳統、傳承
將米高斯，告魯夫嗰啲野一路傳落去

多謝告魯夫啦

1. 作客柒潛打爆佢地
然後搵班後備返主場比馬會打爆
跟住正選有一星期休息去old toilet打獌狗

2. 作客柒潛輪換
正選抖到一星期主場同馬會搏命
然後三日後一周兩賽作客去打獌狗

你自己衡量下
Btw獌狗首回合之後係作客Huesca only
嗰場白撚痴嘅都會擺曬後備出來

咁都要Lenglet打得起先有今日既
中堅打起左又冇理由無啦啦坐返冷板

好彩先客後主

🚨重磅消息：摩連奴正式入主巴塞隆拿

有鑑於巴塞現任主帥華維迪的保守戰術為球隊帶來巨大的成功，管理層決定運用該戰術成為球隊未來的基礎理念。在經過幾番努力及漫長的協商下成功與前波圖、車路士、國米、皇馬、曼聯功勲教練摩連奴達成協議，由下季開始正式成為巴塞隆拿主帥，合約為期五年。摩連奴在訪問中透露將會把巴塞隆拿打做成一輛地上最強的超級大巴，貫徹地做好防務工作，令巴塞搖身一變成為全歐最牢不可破的球隊。而現任主帥華維迪來季將會調任為助教，利用其嫺熟的正選十一人輪換經驗，全力協助主教練和球隊達成三冠皇五連霸偉業！

post名

愚人節快樂

4月1

但佢會唔會好過華呢

下場442啦，古返中場擔大旗，vidal幫佢執屎

華>摩

華個戰術就係上半場保守試探，中場之後換人先出招

收皮啦撚樣

呢兩日有得瘋狂睇fake news

唔會
真係佢執教你就會知道乜嘢係真正嘅前場自動波
然後後面由中場開始縮埋一舊

你想睇巴塞大巴？美斯都要回防

De Ligt is convinced of Barça's sporting project. As he waits for Barça to reach a deal Ajax, he's already chosen the Catalans. [MD]

so9=lukaku
美斯=美斯
古天奴=全能到仆街

下季干地入主 全年打343 解決中堅過盛問題

屌你老母

馬琴會唔會正選

收到風
華dee打算雪到歐戰出黎救世

又fake news

佢見四月一拎上個post篇野回下帶啫

打榜下游同直接爭冠對手 點會係後者好d

連登巴迷：場場輪換

100%對下體熱血贏波

歐戰前喎

美斯 so9熱血入波

Barça could be open to sell Ivan Rakitic, if an offer that's impossible to refuse comes in.

❌ He wants to continue and has turned down several offers from other clubs, as seen last year.

Despite the many talks held between his agent and the board, Barça won't improve his contract, and he can take this as an invitation to leave.

💰 He's optimistic and feels things could change by June 30th, but Barça are determined to sell if the offer is right.

[SPORT, 🥈]

Everton manager, Marco Silva: “It [signing Gomes] is really important but let's see what we can do. All of us inside the club are really happy with him, all of the fans enjoy seeing him play football, André's enjoying what he is doing at our club."

He's also, according to SPORT, sent this message to the board, as he'd like the player permanently.

ESM, who are responsible for handing out the Golden Boot, say that in Holland they're 'governed by what the referee says, but also respect MARCA'.

☑️ The referee, Carlos del Cerro Grande awarded Messi the goal, while MARCA claimed it a Victor Sánchez own goal.

[MD]

Matthijs de Ligt is waiting for Barça and Ajax to reach an agreement, so he can give his final OK.

➡️ He puts the sporting project before money; he's getting huge economical offers from other clubs, and won't decide his future solely on the millions offered.

[MD, 🥇]

有無人幫我中轉英？

Kamijou Touma

可唔可以唔好賣拉b啊

index

你出返篇fake news留拉囉

上得兒登多
出事喇依家

夾喺中間會唔會又傷過

‪It was a pleasure 👋🏻 Yoshikaze and Tomokaze‼️‬

‪嘉風力士、友風力士、お会いできて光栄です‼️ 2人の活躍をお祈りしてます‼️💪🏻💪🏻‬

搵下Negro點解啦Cabron

Portuguese Football player Alejandro Gomez

Cls 咁講嘢都有，唔識死

恰9me小學畢業唔know eng?

negro
btw 就咁google negro carbon 係餐廳

大佬自己私底下fd底就可以咁講姐

Google係黑人警察

Matthijs de Ligt is very close to signing with Barcelona, as the negotiations have advanced heavily.

If Coutinho doesn't leave the club, Griezmann will be further away from Barca, and they'd focus fully on a #9. Otherwise, Griezmann could end up at the Camp Nou.

[SPORT, 🥇]

[@albert_roge] | Another great match for Cucurella on his return to the position of left-back. He is winning the race to be the substitute of Jordi Alba ahead of "veteran" signings Monreal, Filipe or Alberto Moreno.

我中轉英係黑色仆街

你係

你咪negro carbon

匆撚啲搞掂de ligt先得
怕賤種搶 華拉尼想走

快

要華拉尼

駁唔到
between Alena 又幾好笑

買到真係唔怕買呀

法國國腳正選中堅 又唔係老 又快 買到緊係買

賤種不了

賤種都要

買黎串賤種都抵啦

賤種點會賣黎巴塞

講真 皇馬我淨係like馬些路 華拉尼 依兩個 其他真係賤種

買到C朗就真係串啦

我地呢度無得靠等餵喎

馬些路條陰濕撚都鐘意

佢迷朗 王騎黎

天真無邪馬些路

咪就系

班拿貝入波剷草起馬值1億

火影忍者世界第一

放下風姐 皇馬都成日放風買泥馬啦

當年點陰鳩高治仲好撚記得
個樣狗到

屌 個個都屁馬 費高咩

又唔好咁快屈屁馬住

記者好波
賽前訪問追撚住華狗問佢會唔會輪換幾次
但佢都冇講實

Utt?

全力打兩場西甲 歐聯作客留力

各位覺得拿卡錫迪打疤狗9號位會點

好

vvd:so9 is the best

睇緊阿記?

無 有無link

Google arsenal vs Newcastle total sportek好似就有

藍C真阿

屌你個達哥post笑到我仆街

我覺得簡度斯同右邊條黑柴進攻嗰時係完全錯能晒 兩條友拖到勁慢 條黑柴帶波推推推 推到無得推又係比返奧燒

有條友留言爆機契弟 笑到我噴水

又開膠po玩人

本身開完post見無人理都唔想推 點知條含能25我

乜撚野唔會過到兩頁😂😂😂😂
笑撚到無命😂😂😂

Valverde: "There is never a suitable scenario to reserve a player like Messi. Every game has importance.”

“We care about the game tomorrow. Many people have their eyes on the Champions League and Atleti after, but Villarreal are just as important. Playing a team like them is never easy. There are 3 points to take.”

“The Champions League is a great illusion to the fans, to the players also ... but we don’t forget that it is a very difficult competition.”

“Historically, when Barça has won the Champions League, La Liga was won as well.”

"All the titles are just as far away as they are close to us right now. Everything is still yet undecided, now is when we have to show our qualities.”

“There are nine league games remaining. If we win six we are automatically champions. That’s the reality and our close objective."

"We will see tomorrow if Piqué will play or not."

“Griezmann? The case doesn’t destabilize anyone, neither Atleti nor us. It’s the usual, we're used to this.”

"We hope for the best Coutinho, the best Dembélé and the best Malcom.”

“There is not much tension between Coutinho and Malcom. Over the course of the season, we pick who is best suited.”

“Will Dembélé be back in time for Manchester? I don’t know, I can’t say exactly when. He may be back on Saturday or the Manchester match. I can’t determine when but his time to return is coming soon.”

“It is up to the doctors to see exactly when Dembélé is ready. We are in contact and there is good news for his progress.”

下季轉會都幾好，

前有jovic
中有拉比奧，迪莊
後有de ligt

係差個左閘，不過好似好多人咁，係咪又要賣人

我知好多人屌拉比奧，但都幾肯定佢黎喇

Jovic , de ligt都未買到

拉比奧無吹好耐風喇喎 仲講 ?
呢排都淨係吹緊 Grizemann , Countino 同埋 De ligt

"GIRLFRIENDS FOR COUTINHO"

Several clubs have contacted Coutinho's entourage to tempt a possible exit in the next transfer market

Chelsea
PSG
Manchester United #fcblive

有價好放喇

#RUMOR Inter Milan are targeting a summer move for Arturo Vidal this summer if they can't sign Ivan Rakitic. Vidal is valued of €25M-30M [tuttosport]

如果成事都唔錯

但拉比奧免費喎
你睇佢咁樣拒絕續約都知等緊去巴塞

無人想收留呢件垃圾

華dee需要一個防守型中中

似去拜喎

Ivan Rakitic's future with Barcelona is unknown however Barça have decided they would sell him should a huge offer arrive. Barça have met with the player's agent on various occasions. The club have let Rakitic know he won't be getting a new contract [sport]

想拉子喺疤掛靴

竟然有提Malcom

There's a joke among local residents in Castelldefels, a town squashed between the sea and the mountains outside of Barcelona, that Philippe Coutinho's home is a jinx.

Cesc Fabregas bought it months before being sold to Chelsea. Thomas Vermaelen's stay there coincided with lengthy spells on the sideline with injuries. Andre Gomes then moved in after joining Barcelona from Valencia for nearly €40 million but the Portuguese midfielder never found his feet at Camp Nou, admitting that he struggled to deal with the criticism his performances garnered from supporters

唔講間屋講件7號都黑爆啦

上次國王杯都有
跟住點?

咪撚黎啦屌
養呢D人哂米飯

拉比奧特啲rumours已經完咗，由簽咗迪莊嗰下已經係佢嘅dead end

抵撚死
依家波又冇得踢又冇人買

怪就怪佢搵阿媽做經理人

好似話炒撚左佢老母

迪莊勁過拉比奧特好多啦

依家最重要係賣古天奴 買個9號位返黎
中場塞曬車喇 仲買乜7

而家傳得好勁 話斯丹想要喎

兩個位置都唔同 其實最好兩個要曬 不過拉比老母好麻煩 所有球會都怕咗佢

best malcom=on bench

垃比好勇武 夠膽屌柒迪甘斯唔比正選佢

好掛住丹 古好d走 比返個位黎

爆機契弟仲on9過含能小釣手